中出有17歲少女懷孕6個月無法墮胎 16歲少年涉殺人棄屍垃圾桶

美國印第安納州一位17歲少女珠胎暗結，當男友經手人得悉事件後，女方已懷孕六個月不能墮胎。男生不忿對方隱瞞懷孕，密謀將她滅口，深夜相約她見面後用刀將她刺死，再棄屍一間餐廳的垃圾桶內。警方發現女屍後迅速拘捕男友，起訴他謀殺和殺害胎兒，並將他送至成人法庭受審。

16歲美式足球員特雷霍（Aaron Trejo）與17歲啦啦隊成員魯塞朗（Breana Rouhselang）就讀同一間高中，兩人也住得很近。魯塞朗周六晚上11時跟家人說去見孩子的父親，卻一去不返。她的媽媽周日凌晨1時發現女兒仍未歸家，認為事有可疑，曾到男方的寓所詢問女兒下落，但對方卻稱魯塞朗從未出現。她的媽媽最終於凌晨4時半報警，警方展開搜索行動，周日早上在一間餐廳的垃圾桶內發現魯塞朗屍體。

特雷霍指兩人見面時吵了一架，並承認自己殺人。探員在起訴狀中記錄兩人的對話，當中問道兩人是否因懷孕一事吵架時，他就說：「是」，他指魯塞朗拖了太久才告訴他懷孕消息，到他知道時已經過了可以墮胎的時期，「我於是採取行動……我取了她的性命」。

特雷霍由家中帶了一把利刀行兇，在兩人見面時用刀刺入魯塞朗的心臟，認為用刀可以迅速將她殺死，之後用黑色膠袋包住屍體棄屍，又將她的手機及兇刀拋入河中。警方指：「特雷霍說他已經策劃了一個星期，打算殺死魯塞朗及寶寶，但沒有告訴任何人。」魯塞朗的驗屍報告顯示，她身上有多處刀傷，而她的頸巾綁得非常緊，死前曾經窒息。

謀殺案震驚學校，兩人的同學周一早上11時離開課室，走到學校旗杆為魯塞朗默哀。特雷霍在周二上庭受審。

條女OK

温兆倫

大粒墨美國版